[我寫你詩]你留下有詩意嘅詞語句子,我寫詩

你留下的詞句我有靈感我就會寫
利申:我無特別去學過寫詩,
如果首詩寫得唔好唔好插我~
先留下一些詩

留名

假眼淚成詩
依句得唔得

林鄭月娥

請受小弟一拜

倒默詩人

花凋鏡破寄語若何
Thx

好無詩意，我唔buy!

勿屌ok?

相濡以沫

狗肉yummy

花凋鏡破 寄語若何
月仍水映 雲難永阻
傷春悲秋 不配有憾
苦夏寒冬 知涼暖深

有人珍重有人嘗
人人價值本無常
珍者珍之嘗者賞
重嘗可重嘗勿倡

忘記

漣漪

弦斷有誰聽

用最婉轉嘅方法講我掛住你

屎已瀨，除褲可奈何？

珍珠奶綠真識飲！

面匆不雅

願用我三生煙火 換你一生迷離

Sor 冇個願字

樓主好尾機

詩人

呢一首詩鴛鴦二字永遠分開在頭尾不能分見
牽牛和織女，再光也是分開，暗示好掛住大家
但係有野隔住不能相見

改個咁嘅名

光怪陸離

多謝巴打

希望你睇得明

作我啦

喜愛她又她不知
愛自己又己不知

中秋月圓悅緣止
秋風吹噓落葉子
月照秋林樹餘枝
圓滿秋月笑凡枝

呢一首詩要用普通話讀
唔記得加密

今日到此為止，樓上大部分我都有興趣寫，要留待日後了

我冇分先後次序，因為見到邊個有多啲靈感先寫邊個

傷春悲秋

上面寫左了

Mjölnir

唔知咩文唔識寫,我GOOGLE咗知係雷神之鎚

減少肥西 挽救地球

君已陌路

月無常 光不亮
淚無意 心不在

背對黃昏

凡是沒有靈魂的 都是屍體

任憑弱水三千 我只取一瓢飲

七隻字一句就叫詩

我當寫下打油意咋，你當我李白SoSad ?

我當寫下打油詩咋，你當我李白SoSad ?

源緣
完緣/緣完

貪心d 一首詩出現兩個詞

高汁post

你咁鍾意個jyun呢隻字,我20隻字都用jyun,讀出黎不地jyun,包你讀唔完!

巴打厲害

緣聚則生 緣散則滅

貪心，要兩首

1. 毋忘我

2. 為誰而活

希望你可以如浮雲如昨日不開心的不上心，人生不過是場夢。

你後面呢句想表達咩意思

學醫之路

背對黃昏
不知紫霞七彩雲相襯
面向黃昏
身披金甲聖衣往西行

冬天的晚上
有呢個背景就得

晴天也下雨，還能信甚麼

相思

我決定分享舊詩！雪花兄

麗華

詩人兄自己作？

等我得閒睇下先

係啊，見到有個巴打叫雪花飛花之後寫的！

雪花非花先岩

念唔到有詩意既野
但係見到巴打既回覆我覺得好有詩意 好正

巴打中文系?

沒有讀過大學，半年前獨自旅遊去到一個好有詩意嘅地方，寫咗第一首詩之後就不停寫

想知邊度
去過啲園林美境 個心好平靜好正

以前有寫過!

打油詩

因果

打下油 賜下酒
連登還可有何求
獻下醜 解下愁
巴絲笑左笑埋右

咁耐冇上連登 搞咩

我有寫過

搞下自己D心情

sticker

sticker點解

睇到有少少尷尬sorry

我都唔知啊

SORRY一開始係有少少尷尬,睇落去可能好D

去娛樂台先

平仄用韻如果留意多少少
一首詩唔好用重用幾只字
意境同內容先會豐富
詩自然會靚好多

sorry認真左

喜歡喝酒 不太能喝
G持

人生若只如初見

喜歡喝酒 不太能喝
喜歡的人 不能見多
喝得太多 傷身淒楚
見得太多 情漸漸疏

呢句好似見過好多次,你成日用呢句留名?

喜歡

找數速度好快
今次先第一次咁留
可能呢句係歌詞來的

詩詩還不睡

還在深呼吸

詩詩我也未睡

今天受了大刺激嗎？

差不多了

無病呻吟

幫我作一首

觸起靈感馬上找
觸不起的就等觸得起再找

留下你的詞句

自作多情

寫過

多愁善感

自作多情了
抵你冇女要
冇人比你屌
屌屌屌屌屌

鍾意, 幾寫得出個感覺. 尤其第一句.

做下運動！

跑步

繼續！
風吹動心帆

跑步！
耍大極！多深呼吸

八段招式

雙手托天理三焦

左右開弓似射鵰

調理脾胃須單舉

五勞七傷向後瞧

搖頭擺尾去心火

兩手攀足固腎腰

攥拳怒目增氣力

背後七顛百病消

你又作埋一份啊

八段錦 真的不錯

多愁善感觸良多
愁滋味多嘗越愁
善忘昨日他忘善
感百交集無同感

謝謝

明月出神

毒撚最叻藏頭藏尾,藏其中,得閒可以搵下我仲係中間收埋幾多野~

菩提

孤獨

等閒變卻故人心 卻道故人心易變

毒撚不應談戀愛

你敢唔敢繼續

不了 不想做太多的業

今晚寫最滿意嘅一首
描寫的故事:

太深,不夠斤兩寫

門外聽緊我詩歌嘅人,你可唔可以入門(耳入門=聞)

調轉兩個字

樓主

呢句好有詩意，我就簡單寫幾個字配一下

樓上都有首詩同你呢首有少少相似,你可睇睇
#160

巴打係咪miss左

我諗緊啊，我通常寫咗啲有靈感先，呢個我都係有少少靈感嘗試寫過，但係唔係幾滿意。

我想聽下你對呢個成語有咩感覺或者有咩往事！

我覺得呢個成語好夢幻 聽落好舒服 令我諗起呢首歌

閉目遮耳說我愛你
我很迷你也迷上你

我投降